周子瑜才第4名！全球「百大美女」冠軍背景狂 僅19歲

美國電影網站「TC Candler」每年都會評選全球知名的百大美女和百大帥哥，去年女明星排名的冠軍由南韓女團TWICE的台灣成員周子瑜拿下，2020名單今（28日）正式對外公布，可見這次子瑜滑到第四名，被第三名澳洲模特兒Meika Woollard、第二名是南韓女團BLACKPINK成員、泰國成員Lisa（Lalisa Manoban），以及第一名以色列超模Yael Shelbia打敗。

▼▲周子瑜今年被排在第4名。（圖／翻攝自TWICE IG）

這次獲得冠軍的Yael Shelbia（雅兒·謝爾比亞），2001年出生於以色列納哈里亞，家人是正統的猶太家庭，16歲的時候雅兒在IG被發掘，並迅速成為時尚圈寵兒，只不過因為她的宗教背景，損失了不少模特兒合約，甚至引起女子猶太高中的反對，一度要寫信威脅以色列教育部將其開除，好在雅兒父母支持她的選擇，後來雅兒與以色列宗教教育部協商後，被允許在遵守某些規定的情況下，就能夠繼續學習。

▼▲雅兒今年僅19歲。（圖／翻攝自Yael Shelbia IG）

雅兒陸續拍攝時尚大片，並在2019年參與首部電視劇演出，而她的美貌也很快被TC Candler列在百大美女臉孔裡，2017年獲得第17名，2018年被排在第3名，已經成了排名最高的以色列女星，力壓《神力女超人》蓋兒·加朵（Gal Gadot），到了2019年更是直接躍升15個名次，位居亞軍位置，如今2020年的名單出爐，雅兒擠掉子瑜，成功拿下冠軍寶座，可見她在美貌、影響力、人氣等方面都非常厲害。

▼▲雅兒16歲出道，目前IG累積90萬人追蹤。（圖／翻攝自Yael Shelbia IG）

TC Candler每年都會評出「全球百大美女」以及「全球百大帥哥」，之後陸續有其他媒體效仿，但許多人還是認為TC Candler才是「真」榜單，此次百大美女前三是Yael Shelbia、Lisa、Meika Woollard；男星部分，第三名澳洲男星「雷神」克里斯·漢斯沃（Chris Hemsworth）、第二名韓團防彈少年團的V（金泰亨），冠軍是瑞典知名YouTuber、實況主「PewDiePie」謝爾伯格（Felix Kjellberg）。

▲BLACKPINK的Lisa今年獲得百大美女第二名。（圖／翻攝自Lisa IG）

不了

Dasha Taran

冠軍正

鬼妹不了

19歲老到29歲咁 ...

子瑜靚過個鬼婆啦

唔識欣賞

對眼好似青光眼咁

一巴煎落去

含撚嘴

Lisa

PewDiePie

Iu

不上榜

磨面極

量角器極

冠軍對眼又真係眼過子瑜

關東煮極

呢個榜跟本鳩既...

好樣衰

每年出呢個榜都要提周子瑜

彩瑛都有66 jennie有22就知個榜廢廢地

以色列妹又睇得又打得

彩瑛66太低

鬼妹樣衰

鬼妹嚟講都算樣衰

鬼妹真係不了

彩瑛上到榜都偷笑喇

彩瑛上到榜上唔到第一=造馬

台灣新聞係咁
一個周子瑜一個林書豪
但兩個都當自己係中國人

終於奪冠
等咗幾年
pews真係好靚仔

又係呢D含撚嘴 最近好興

連登成日話厚唇柒㗎喎

俾j圖大家睇下

樣衰

清平時對住街市啲雞打飛機？

咁都第一😑盲架？

yooa 有12

石原里美點到第一啦屌

Lisa係第二名真係誇張咗

又黎造馬大賽

個嘴不了

Lisa 第二似乎誇張咗

條女好撚醜樣，送都唔要

屌 我覺得stephy 都靚過佢

就嚟定仔都上榜

BP又然一仗

大鼻泰妹整到變第二

櫻排第幾？

第二真係得啖笑

好man但係又好懷念以前嗰個會鳩叫嘅pews

成個空条徐倫咁
荒木廿年前已經知啲鬼佬口味

不入榜

うgーy

無

好撚心你啦！子瑜16歲，公司同亞媽壓力下向支那人道歉，佢可以點做呀！已經被黃安害，依家又畀你條柒頭二次傷害！當年佢道歉，蔡英文即時多幾個百分點投票！子瑜到依家都無去支那演出！依啲又唔講！

PEW

點解冠軍唔係黑人同男人

咩審美觀

子瑜都第4

憑咩彩玲咁撚樣衰都上48位
我奈子連百大都冇

造馬100%

再睇睇Lisa第2
PewDiePie男一

吹蕭一流

乜柒都周子瑜

素顏個樣都幾似楊丞琳 正宗台灣人樣

靚過周子瑜多多聲啦

屌那星